黃埔花園11期1座有一宗初步確診武漢肺炎個案

【#社區消息 | 黃埔花園11期1座有一宗初步確診武漢肺炎個案】
據悉，黃埔花園11期1座有一宗初步確診武漢肺炎個案，本月21至23日曾到武漢探親。患者家人已到營地接受隔離。我們聯絡了管理公司，會有相應消毒措施，並會加密日常消毒。
在此，希望提醒各位街坊注意個人衛生，減少出行，如外遊後返港後不適請盡快求醫並如實報告外遊紀錄。

Source: 小黃紙 Whampaper

樓市gogogo

狗竇係邊座？

仲去武漢 cls

翻版淘大

又係武漢 武漢究竟有幾多人中招

21-23號 封城前最後一刻先走

去親武漢都奶野 屌

95%

當地究竟有幾多單冇公報出嚟?

好有好姐仲要1月爆到七彩返去探親
個腦究竟出左咩野問題

年廿七至年廿九

本月21至23日曾到武漢探親
屌 你 老 母

上車機會黎啦

60萬full pay黃埔

10期 唔係11期

開始社區爆發

10期同4期,好似

仲走去 垃圾

屌佢老母 爆到咁仲要上去 上去都算 又要落返嚟 仲賤撚格過大陸閪

車位都唔得啦咪ff

係咪QE ？

利申紅磡貧民區

嘩
黃埔花園正野
快d 暴插三成
即時入市喇喂

300萬

應該污染晒, 門柄, 地板

嗰度好多老鼠,能夠爬上頂樓

在爬入人哋的屋企

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

呢啲死咗都唔抵可憐

鼠王芬?

21-23號仲去

攬炒

果邊D空氣同水係咪有病毒？
傳播真係快到仆街

黃埔呀，抵啦

黃埔gogogo

成個地區都應該污染晒

隔離

啲樓咁密集仆硬街了

本月21至23日曾到武漢探親
屌你老味

香港應該即將大爆發

仆街

武漢其實幾大
去親都中

我要掃十間

20號起計14日後 應該就開始爆

陸逐有黎 班友係咁落黎都唔知播左約多毒

去親武漢都奶哂野先番黎，感染率係咪100%

定其實武漢人 食物，水已經有問題
一引爆左就100%中

香港人傳人速度都冇咁快

基本上去親都中，支那個數究竟打咗幾多折

我諗起之前有個女人話去一去探親就返
佢應該都中硬

感覺上武漢啲人去親都中
不過出到黎傳染率冇咁高

快去快回

其實係本地人傳人個案仲潛伏緊
武漢啲case已經傳到全世界啦
過多一個禮拜睇吓有冇社區爆發

口罩做首期。

真
下星期見真章

學支那人一句 原地爆炸啦 唔好返嚟害人 屌你老母

似乎去得武漢都奶野

累人累物 屌

覺得似係

分分鐘早午晚3餐都系黃埔餐廳食
如果有去戲院睇戲就大獲

嘩屌你老尾真係打到黎
利申住紅磡

好似去過武漢都會中

淘大2.0

24號武漢封城
下星期7號前香港見真章

200盒口罩

lm

9成武漢人中

誠哥樓
狂掃

滯留果二百人好難搞

死撚左都唔抵可憐

Lm

潛伏期黎料

今日搭lift仲見到一對父女冇戴口罩
利申 住黃埔

死賤種應該死

武漢＝中國版chernobyl
入親都收皮

cls

想買

信中共維穩既結果

抵撚死

係咪咁撚痴線 好似去親武漢都出硬事
如果係咁依傢武漢十萬人確診不是夢

要相信黨的醫療

0.001折

咁武漢先得一萬人左右感染真係好難信

病毒不會在社區中爆發。

黃埔係誠哥架喎？

爆到九彩仲仆上去，仲要落返黎害人

21到23號仲去武漢 仲比佢番黎香港 係未靠害

唔100都80

食屎狗

黃埔好多支那狗住

似污染咗咁

有
但平民多d

選咗2個黃的區議員出嚟
中西醫

希望佢快啲死

屌 星期三去過黃埔aeon

雞蟲過年前去支那揼邪骨出事

邊到講

係起碼兩個禮拜

黃埔

鼠王芬住黃埔？

真
可能仲潛伏緊

下星期可能就到其他國家人話
「定其實香港人 食物、水有問題
一引爆就100%中」

tui

個個都話 新年要一家人

我想知係咪除左新年都唔洗一家人
真心唔覺新年有咩特別
除左有利是之外

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

佢番左黎未？
定係依個係佢黎？

屌你老母住正隔離個座 今次真係食得屎 明知有事仲上去正人仆街

哇 咁好大鑊

諗多左

可能佢哋冇口罩呢

屌我好多親戚住嗰度

國家咁強大
留係武漢係lucky

調轉， 奶親野都係武漢黎